{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_013507",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000183653&dispCatNo=100000100080005&t_page=카테고리관&t_click=선케어_전체__상품상세&t_number=3",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "더마펌 수딩 리페어 토닝 선 크림 R4 40g"
    },
    "text": "ダーモコスメティックラインのサンケア製品は、ダーマファームブランドで販売する製品だ。 このサンケア製品は計40gで構成されており、開封前は36ヶ月、開封後は12ヶ月間使用可能だ。 使用方法はスキンケアの最後の段階で適量を取って紫外線に露出される部位にまんべんなく塗れば良い。 製品の構成成分としては精製水、ジンキオキシド、ブチルオキシド、カプリリルメティコン、チタンジオキシドなどが含まれている。 このサンケア製品は天然エキスであるエゴマの葉エキスとユーカリの葉エキスを含有しており、肌に良い影響を与える。 製品は使用者の便宜のために適切な大きさに製作され、使用者の皮膚タイプと状態に合わせて選択して使用することができる。 製品の香りは香料が含まれており、より爽やかな使用感を提供する。 手頃な価格で販売され、誰でも簡単に購入できる。 現代社会ではスキンケアは非常に重要な要素であり、この製品は改善された成分と技術を使用して最高の結果を提供する。 製品のサンケア機能は肌の保護に役立ち、紫外線による肌の損傷を予防するのに効果的だ。 サンケア製品はすべての人に必要な製品で、肌に負担をかけずにエネルギーを供給する。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダーモコスメティックラインのサンケア製品はどのようなブランドで販売されていますか？",
            "answer": "ダーマファームブランドで販売されています。"
        },
        {
            "question": "サンケア製品の使用期限は開封前と開封後でそれぞれどのくらいですか？",
            "answer": "開封前は36ヶ月、開封後は12ヶ月間使用可能です。"
        },
        {
            "question": "サンケア製品の使用方法を教えてください。",
            "answer": "スキンケアの最後の段階で適量を取り、紫外線に露出される部位にまんべんなく塗れば良いです。"
        },
        {
            "question": "サンケア製品の構成成分には何が含まれていますか？",
            "answer": "精製水、ジンキオキシド、ブチルオキシド、カプリリルメティコン、チタンジオキシドなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "サンケア製品にはどのような天然エキスが含まれていますか？",
            "answer": "エゴマの葉エキスとユーカリの葉エキスが含まれています。"
        },
        {
            "question": "サンケア製品はどのような肌の状態に合わせて使用することができますか？",
            "answer": "使用者の皮膚タイプと状態に合わせて選択して使用することができます。"
        },
        {
            "question": "サンケア製品の香りには何が含まれていますか？",
            "answer": "香料が含まれており、より爽やかな使用感を提供します。"
        },
        {
            "question": "サンケア製品はどのような価格帯で販売されていますか？",
            "answer": "手頃な価格で販売されています。"
        },
        {
            "question": "サンケア製品はどのような効果を期待できますか？",
            "answer": "肌の保護に役立ち、紫外線による肌の損傷を予防するのに効果的です。"
        },
        {
            "question": "サンケア製品は誰にとって必要な製品ですか？",
            "answer": "すべての人に必要な製品です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 409
    }
}